唔理時事係咪好自私

已經唔想理香港 大陸 亞洲 世界 發生咩事
新聞都唔睇
淨係睇娛樂版副刊
覺得
新聞睇完盞煩
又改變唔到咩
每日都有新聞
任何時代都有個個時代覺得係天大既事
但時間都係要過
時間都係會過
倒不如自己吃喝玩樂happy算
世界發生咩事控制唔到
吃喝玩樂就係自己既

唔想變港豬
利伸變緊

開始盲目
所有野都冇辨法改變
由一開始 覺得好離譜 唔合理 到依家 已經冇感覺

好似話大陸打壓廣東話
心諗是但啦
你要講國語咪講飽佢
唔想同大陸人嘈
就算有朝一日
大陸真係全面接管香港
中港融合
歷史記得曾經有過香港呢道地方就夠
呢道既人
開心過happy過
曾經擁有過就算

自己唔理時事唔係
令其他人都唔理時事先係

自己d野都已經夠煩

而家仲理嚟做咩
可以理嘅時機都過晒啦
而家專心搵錢好過
起碼多個選擇